[好鄰舍北區教會］我有啲肚餓想食飯又唔夠錢應該點做？

牧者以生命、行動去盡力行出「羊在牧在」

走在街頭的不是他們的兒子，便可以視作等閒之輩嗎？他們都是上主所創造、所愛的，作為牧者與他們同行，就算偏袒他們又如何！因為高牆與雞蛋；玻璃與生命，大部分牧者都是站在雞蛋及生命的一方！

利申: 本人同「好鄰舍北區教會」無關係，純粹見到想俾巴絲們知道

最後八月五號 全民罷工

時代革命 光復香港

幫手推下呀呀

推

唔屌耶撚啦
推

比手足見到

光復香港 時代革命

推推推

北北區